<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ConectaR2019</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on ConectaR2019</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 21:16:43 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sondeo de Usuarios Centroamericanos</title>
      <link>/2018/01/15/sondeo-de-usuarios-centroamericanos/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 21:16:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/01/15/sondeo-de-usuarios-centroamericanos/</guid>
      <description>Usuarios de R en Centroamérica Recientemente abrimos un sondeo para recopilar información de los y las usuarios de R en Centroamérica. Nuestros objetivos son primero, correr la voz acerca de ConectaR2019, y segundo recopilar información acerca de potenciales comunidades y áreas de aplicación de los usuarios de R en la región.
El infográfico a continuación presenta los resultados según el corte al 12 de enero del 2018. Como verán, la muestra está sesgada a usuarios de universidades en Costa Rica, debido a que estamos utilizando la técnica de bola de nieve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anunciamos la Conferencia ConectaR2019</title>
      <link>/2017/12/15/anunciamos-la-conferencia-conectar2019/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2017 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2017/12/15/anunciamos-la-conferencia-conectar2019/</guid>
      <description>ConectaR2019 Te invitamos a participar el 24, 25, 26 de Enero del 2019 en el primer Encuentro de Usuarios de R en Centroamérica. Esperamos crear un foro amplio con representantes de Industria, Enseñanza, Ciencia Ciudadana, Ciencia Abierta.

El evento se llevará a cabo en el Auditorio de la Ciudad de la Investigación de la Universidad de Costa Rica.
 Objetivo principal Crear un espacio para hacer comunidad entre usuarios de R (en industria, academia, ciencia ciudadana, enseñanza) en Centroamérica e incentivar su uso, aprendizaje y el desarrollo de paquetes en R adaptados a las necesidades de la Región Centroamericana.</description>

    </item>
    
    <item>
      <title>ConectaR2019</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2017 07:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>I Encuentro de Usuarios de R en Centroamérica: Industria, Enseñanza, Ciencia Ciudadana, Ciencia Abierta. Usamos la misma herramienta, queremos construir comunidad
Lugar: San José, Costa Rica
Fechas: 24, 25, 26 de Enero 2019
Registro: Anunciaremos pronto más detalles</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>