<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on ConectaR2019</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on ConectaR2019</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2018 21:15:03 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Presentamos el Comité Organizador</title>
      <link>/2018/01/18/presentamos-el-comit%C3%A9-organizador/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 21:15:03 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/01/18/presentamos-el-comit%C3%A9-organizador/</guid>
      <description>Comité Coordinador El comité organizador de ConectaR2019 esta conformado de las siguientes personas. Si deseas entrar en contacto con nosotros sobre la conferencia mira en la pagina de contacto
Marcela Alfaro Córdoba, PhD
Marcela Alfaro Córdoba es una profesional en estadística aplicada, interesada en la enseñanza de la estadística, y en la práctica de la ciencia abierta para el desarrollo de modelos espacio-temporales, de métodos para el análisis de datos funcionales y de aplicaciones de estadística para ciencias atmosféricas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sondeo de Usuarios Centroamericanos</title>
      <link>/2018/01/15/sondeo-de-usuarios-centroamericanos/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 21:16:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2018/01/15/sondeo-de-usuarios-centroamericanos/</guid>
      <description>Usuarios de R en Centroamérica Recientemente abrimos un sondeo para recopilar información de los y las usuarios de R en Centroamérica. Nuestros objetivos son primero, correr la voz acerca de ConectaR2019, y segundo recopilar información acerca de potenciales comunidades y áreas de aplicación de los usuarios de R en la región.
El infográfico a continuación presenta los resultados según el corte al 12 de enero del 2018. Como verán, la muestra está sesgada a usuarios de universidades en Costa Rica, debido a que estamos utilizando la técnica de bola de nieve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anunciamos la Conferencia ConectaR2019</title>
      <link>/2017/12/15/anunciamos-la-conferencia-conectar2019/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2017 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>/2017/12/15/anunciamos-la-conferencia-conectar2019/</guid>
      <description>ConectaR2019 Te invitamos a participar el 24, 25, 26 de Enero del 2019 en el primer Encuentro de Usuarios de R en Centroamérica. Esperamos crear un foro amplio con representantes de Industria, Enseñanza, Ciencia Ciudadana, Ciencia Abierta.
El evento se llevará a cabo en el Auditorio de la Ciudad de la Investigación de la Universidad de Costa Rica.
 Objetivo principal Crear un espacio para hacer comunidad entre usuarios de R (en industria, academia, ciencia ciudadana, enseñanza) en Centroamérica e incentivar su uso, aprendizaje y el desarrollo de paquetes en R adaptados a las necesidades de la Región Centroamericana.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>